# task17_namespaces

На вебинаре мы
- обсудим цели контейнеризации
- изучим два механизма, на которых строится вся контейнеризация на базе linux
- узнаем как управлять и как мониторить контейнеры без использования систем управления контейнерами
- познакомимся с простейше